到時逃犯條例過就成班香港人變哂咁

屌好撚癲佢地好似冇哂感情咁

同北韓有得揮

其實真係唔同
北韓係真心膠
香港係假膠扮真心膠

幾好，大家唔駛嘈，積極返工

唔會啦 用大陸新移民慢慢趕走香港人

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

我相信好快會咁上下 因為呢幾星期發生既事 又無乜野改變到香港 大陸一定會諗方法 第一樣就係教育洗腦 等以後既青年人唔敢/唔會上街 之後就慢慢推返以前停左既野出黎 等大家過左倒氣慢慢又玩返佢地依家做緊既野
所以呢個星期一定要逼到政府要聽民意做

真普選還政於民 真港人治港 釋放所有民運政治比捕義士 撤回條例 林鄭下台 廢除功能組別等

好恐怖呀屌

關手機乜撚嘢事？

去錯台？

去錯台sor應該係唔小心㩒錯

我入手機台就係避世 咁都見到呢啲post

其實都關事嘅 條片入面條女因為手機裝whatsapp就俾人思想改造
你入到去你所用嘅電子嘢
所有寫嘅嘢一定要圍繞著共產黨萬歲

習近平D on9歌詞